去到依刻無得大家唔認，我地做緊既野係推翻緊一個政權

仲執著五大訴求最後係徒勞無功
政府擺明唔接受香港人任何訴求
我地要贏只可以用任何方式推倒呢個政權

甚至嗌香港獨立都唔過份！
假設香港有真普選，而有香港人民主授權既行政長官上咗任，都仍然會受到中共干預。因為香港既土地資源及自然資源根據基本法係歸國家擁有，加上外交權喺中共到。

所以應該全民覺醒，我地就算唔嗌出黎，都要心知我地必須推翻政權甚至搞獨立，而唔係成立獨立調查委員會就能平息既問題黎！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好煩呀你地

推

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

宣傳其實好耗心力
每個活動只要人動就已經成功
我只係希望大家都可以參與
明唔明

都係個句，可以做唔可以講

打錯字，人多*

太多會反感，唔撚係咁宣傳法

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推
呢個係體制上的問題 唔係換人就解決到

即係睇得太多就唔去?
革命係咁兒戲?

香港人要重新奪回主權

係市民被人迫上梁山唧.

你收皮啦，都話洗左腦咯屌你老母
邊撚個教你咁樣宣傳到令人反感架？

講多一次
唔係個個日日睇住連登
多一個手足去就多個機會成功

屌你老母你收皮啦死仆街

香港獨立依4隻字唔講得
一來冇可能獨立
二來我地要爭取高度自治權

其實你P牌推唔到po

人哋歐美係揸住普選同中英聯合聲明先幫到你
你問邊個國家會支持港獨
冇外國勢力就即刻玩完

我唔係要推po
用下你個腦
係解釋緊點解我要宣傳

到時睇下人多唔多咪知囉邊個岩囉
反正唔會多衝衝子入

好似台灣咁

呢度好多小朋友唔明點解唔叫得
中英聯合聲明只係包自治
你講獨立 肯定冇外國支持

有班撚樣就專屌人怕事
咁到底你係想做到年事定係9up獨立打飛機